# Загрузчик картинок с [ВК](https://vk.com/)
Это простое консольное приложение, с помощью которого Вы сможете скачивать любые изображения со стен любых профилей и сообществ в ВК, к которым Вы имеете доступ со своего аккаунта.

### Требования
- [Node.js](https://nodejs.org/) 13.7.0+
- npm 6.14.6+

### Установка
1. Скопировать проект в отдельную папку.
```sh
 git clone https://gitlab.com/TonAngeGris/vk_images_downloader.git
 cd vk_images_downloader/
```

2. Установить все зависимости 
```sh
npm i
```

### Использование
1. В файле `/config.js` прописать Ваш логин `LOGIN`, пароль `PASSWORD`, ID профиля или группы `ID` и путь к папке `DESTINATION`, куда будут скачиваться все изображения.
2. Запустить приложение
```sh
npm run start
```
3. Ввести в консоль два аргумента:
	- количество постов, из которых нужно выкачать изображения, начиная с самого первого (от 1 до 100);
	- сдвиг на заданное количество постов, начиная от самого первого (от 0 до 1000).
4. Открыть ранее заданную папку с уже выкачанными изображениями.
